眾多5p字之中，挽真係最撚離譜

細細個老豆老母老師已經教你寫玩具，玩耍之類，但屌你班5p大個左就無啦啦轉左做挽 仆你個街你班5p咪撚同人講你係香港讀過書，咁鍾意挽挽挽就快d死返大陸，佢地打拼音唔會理你係咪正字

咁多種人之中，肥婆真係最撚離譜

啱啊，其他都可以當佢戇鳩搵唔到
唔喺咁之類，打挽字真係唔知咩事

BB你張圖點整架

張圖右下有website
有肥婆icon唔爭在每人一張簽名檔

屌你老母呢個真 真係痴撚線

諗起唱歌唱到好似柯屎唔出果位挽鳩之聲😂😂😂

hi又要無啦啦比你話lu

挽你老母

真挽歌？

你呢句好過topic個句
不如做topic啦

係輓歌之聲

異體字

我建議大學生打挽代替玩既話，第一次一罰抄玩具同玩耍各一千次，再犯就踢出校

小學生都知用玩字啦

##fatc

唔得閒整

最撚憎係汁

成撚日咩高汁 汁野 屌你老尾 睇見都眼火爆